(大家小心）最近IG 好多假ringfit 售賣post

又話$560，包運，傻先信

但我登記左個人資料 點算

下世小心d

咪貪平啦 師兄

下世會好小心

唔信又登記你都係想送錢俾人洗姐

結果收到D咩？